有關明愛社工Year3 interview?

小弟聽日就interview，有冇人已經in左？
可唔可以講一講啲題目俾我同埋用咩形式去in
感謝大家

同路人喎

[url]老屎忽可以答你 有英文筆試同group interview[/url]

同正常社工interview差不多
但都有一半機會左右問時事野
可能係社會政策, 唔同field嘅問題, 反送中等等
無論你立場係咩都好, 最緊要你講嘅野show到你以人為本, 有同理心
加油

但今次用zoom喎，點筆試

係，一定要有

唔好意思, 想借啲到問下大家知唔知明愛HD通常會幾時知道結果

太多人啦，入其他行業啦八

洗唔洗開cam

聽講好少位

要開

我fd上年讀cccu入左明受
佢話入到去40個26,7個都係親生

gpa得3非親生係咪等收皮

唔清楚 我唔係讀明愛
不過sowk year3 entry 8大得poly city bu有 好多人3.1 3.2入唔到都會試明愛 所以其實競爭都應該大 以我所知明愛本身interview同成績係50 50所以可以準備好個面試
Btw ching本身邊間？其實院校都應該有親生仔制？